「安心出行」紀錄會被上傳至衞生署，將保存最少 7 年及可轉交其他部門

香港政府推出的「安心出行」應用程式一直被指會收集用戶個人資料，政府就不斷強調資料只會加密存放在用戶手機內，並在 31 天後自動刪除，不過近日就有人在「安心出行」網頁的個人資料收集聲明頁面中，發現寫有確診個案的紀錄將保存最少 7 年，更可能會把提供的資料提供予其他獲授權部門、組織或人士，與之前所說的內容不同。

根據「安心出行」網頁中的個人資料收集聲明頁面，寫有「如屬確診個案，經「安心出行」手機應用上傳至衞生署的出行記錄將保存最少 7 年。」顯示出行紀錄有機會上傳給衞生署，與政府強調的資料只會存放在手機、不會備存不同。而且網頁中更表示「在有需要時，在有關條例及／或其附屬法例下，為了計劃及所有相關的用途，資科辦可能會把你提供的資料提供予其他獲授權部門／組織／人士，包括衞生署、醫院管理局及負責流行病學調查和接觸追蹤工作的執法人員。」即上傳了的紀錄可隨時轉交給其他部門使用，用家提供了資料之後，不會知道資料被轉交至什麼人，以及用作什麼用途，令人不安。

港共正苦唔扮野了
直接借防疫全面監控

係愈來愈多人走去scan
晚餐求其食個越南河粉啲人都scan左先叫野食

暫時見廢老年齡三十零都有

確診個案的紀錄將保存最少 7 年

隻菌過左7年仲周圍傳?

改正

隻菌傳播期7年?

國師又中

Offline都刷到QR code

點上傳